最有可能實現既童年幻想會唔會係數瑪暴龍?

以前細細個個時睇只係覺得係細路仔玩意
但依家過左差唔多18年, 電腦技術不斷進步
17年前既大電影我們的戰爭遊戲, 依家睇番好有共鳴

細至太一打打下DC, blue screen, DDOS打BOSS
大至病毒入侵, 擾亂數瑪化既生活, 甚至係hack入國防部偷核彈

最有印象就係隻BOSS改亂曬d價錢牌
細個見到都知無可能, 純粹開下玩笑咁誇大一下
但依家乜都上曬網, 所有野數碼化
尤其依家愈黎愈多電子錢包, 開始覺得電影入面既野真係有可能會發生

AI研究既進步
Wannacry既出現

如果話數碼獸係有AI既病毒
依家既科技係咪已經容許到數碼獸出現係真實世界?

我們的戰爭遊戲
真係唯一數碼暴龍大電影神作
啲concept好劃時代

隻獸識得hack核彈 識外型不變之下進化
又竟然識得趁對方進化緊時進行偷襲
不停食數據無限複製 連奧米加獸基本上都唔夠打
最後光子郎ddos啲email整慢個boss唔識郁

成個概念新到咩咁 2000年卡通片

btw 當年好難有得上網 要周圍搵人借電腦

好似得好少人睇過咁
我都係以前有買碟先知呢套野既存在
依家google同youtube都難搵到日本原版配樂version，只係知得bilibili有得睇番全套
感覺好可惜

Lm

細個睇無綫播 嗰陣已經覺得好勁
打後再有任何數大電影 冇一套睇得上眼

你或者再上網搵 15年出咗blu ray版
本來搵到 可惜發現個檔案中後期損壞

Btw覺得今時今日嘅科技都係幾十年前科學家早有嘅concept
祇係當時科技發展未能跟上思想步伐
相對論 量子力學 都係110年前產物

Bolero (Gergiev)

配樂係呢首
大概11分鐘開始就似

搵得好辛苦 搵唔到 我們的戰爭遊戲 original soundtrack

bilibili 17年偷片

niconico 08年

來源不明 但有好多插曲名

★特典
封入特典
■解説書（16P予定）
■「數碼暴龍大冒險！我們的戰爭遊戲」OST CD

唔知係咪伏

查完

我們的戰爭遊戲
個color tone暗到唔似比細路睇

編劇係好勁嘅人

一直有變嫁bor

個個都將新海誠放上神枱，其實細田守都好勁
我們的戰爭遊戲真係好正，之後衍生既夏日大作戰都一樣咁正

2001年左右好似已經有金庸群俠

NTR先係重點

我們的戰爭遊戲 亞古獸叫太一果陣

點睇都係遊戲王先 立體投射過多幾年一定普及
俺のターン、ドロー！